Ze was erg helder en haar prachtige ogen keek door een mist van tranen.
Een schreeuw ging op haar uiterlijk en Taffy, met de merktekens van zijn recente ontmoeting vers hem eiste, met uitgestrekte handen: "Is dit waar, Ralda of Varley alleen vervalsing ons?"
haar lips quivered, en het leek even alsof ze niet kon spreken.
Toen zei ze met een achterstand in haar stem: "Dat klopt, jongens.
Ze hebben mij gevonden, en ik heb te gaan.
